健身專家/英文大神請入

請問有無人睇得明第一個教學點解

[black][/black]

插越少餅你越辛苦
呢架係引體上升機?

應該係啦
或者assisted dip

呢度個”lower”應該解位置高低？
插得越低埝要用多d力

應該係條針插得愈低愈重
正常負重既機